今個聖誕對我黎講好有意思 唔知你地呢？

往年：
聖誕無人 單身都禁 留在家中過日晨
獨個傷心 走過商場 凍撚死人像宵禁

今年：
聖誕滿人 通街墟撼 祈望不需變傘陣
落到街中 不要消費 攬炒一日挫經濟

*（好耐以前嘅兒歌可能有人唔識）

今年聖誕 大家同各位手足並不孤單
聖誕除左慶祝食大餐都有其他野可以做

光復香港 時代革命

［img]

希望見到大家 唔洗做毒撚啦

今個聖誕，忙到癲，依家返工放工更新個app, 太多野等住做，公司D 客既project 又多到嘔，要求又多多，同D 客開會又勁傷神，開到夜晚八點。 呻下only

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

聖誕想同大家一齊唱樓主隻歌